修訂草案係4月份既事 TVB有心分化而家先拎出黎講 仲要凌晨出稿

仆你個街
邊個話CCTVB唔係主線我一定打柒佢
垃圾紅媒
728我一撚定出黎

4月25日

公民黨係4月25日個陣出稿建議修訂草案
但係唔知點解7月17日黨報先爆潘生回應
夜晚CCTVB就第一個出稿
如果時間線無錯加上計埋林鄭叫中學生出黎傾既話
政府想呃鳩班中學生拉一派打一派
拎個底唔好既張超雄做箭靶暗推逃犯條例
到時全部人就會針泛民同中學生